# CS529.L11.KHCL

# 09/09/2020

# Nội dung buổi học: Phân nhóm, lên ý tưởng cho một ứng dụng

# Các hoạt động của các thành viên trong nhóm:

# - Nguyễn Chí Vỹ: Giới thiệu nhóm + đặt câu hỏi

# - Nguyễn Hữu Quyền: Nêu ý tưởng ứng dụng
